元朗撚發現根本走唔出元朗嘅魔爪

利申元朗已經行到厭晒
有時星期六日想出去行下
但係發覺元朗幾乎乜都有
根本唔洗出去
千色UNY，一田呢啲大型超市已經唔洗講
講街市，有合益同大橋街市
平時叫雞有利群樓同一堆神秘房
戲院又有元朗戲院同yoho
買衫更加唔洗講，成個yoho同大馬路都係。
想買書有三聯
想買模型玩具有榮興
網吧有藍天,天堂
想買傢私又有鍵榮,實惠
想做gym又有
想買文具有元朗,光明書局
想買game 電腦野有喜利
想補習有遵理
最後講野食，成個雞地都係食肆
食糖水又有B仔,食沾面有彩,鋸扒有安娜,食咖哩有石岡咖哩屋
基本上要食乜都有

所以如果唔係especially要去某一間餐廳/舖頭，我根本諗唔到理由要離開元朗希望元朗可以少人啲

仲有鄉黑添

有撚人入去咩大西北撚算9數啦

三聯

咁日日一車車出嚟嗰班係乜

元朗出名仲有鄉黑

B仔

元朗人絕對唔會食b仔

走慢D俾人打撚死

b仔，狗也不屌

仲有獨立日 721

藍店不了

甜品食here dessert啦b仔

返屋企俾人打 不了

俾鄉黑控制仲想走 你問過方丈未

垃圾地方
拉

721 呢

打架傷左仲有博愛醫院可以送去添

近深圳灣,水貨客多
人口急增,交通問題複雜
鄉黑惡,影響樓價同鋪租
企街多,品流複雜,影響學生
地區低窪,夏天暴雨易水浸,蚊患嚴重
近大西北,冬天雲少污染勁,健康風險高
點止魔爪直頭地獄啦

好心香港D麻甩佬啦叫雞都唔好元朗叫呀,出荃灣/尖沙咀啦
D元朗鄉黑心諗揼完你,仲比錢我使cheap過大陸雞呀!東亞病夫!

721

元朗除左返支那方便之外有邊忽好

9成藍店黎
買game講game zone 都唔講喜利啦屌

好撚慘
荃灣個post個個打哂飛機
呢個post飛機都唔比人打

仲可以體驗騎牛牛滋味